其他國家成功研究AI疫苗!

隨著其他國家的近代醫學急速發展, 結合現代人工產業技術, 創造出AI疫苗
AI疫苗使用其他國家的最新量子處理器技術 恒心3000 ，以納米機器人打造只有１ｎｍ的生物科技機器
現在正在美國的醫院進行訓練（機器學習），預計於一星期後學成歸國造福人群！
其他國家預料於會在其他國香港進行首輪人床實驗，熱切期待！

首先放入美國病人既口腔，最後經屎眼排出
其他國家已派清潔工前往美國到醫院收集粪便樣本
收集左之後會用人工方法分離屎同埋ＡＩ機器
然後吉落個屎眼以人體方式運返其他國家
再係個屎眼拎返出黎包裝

另外其他國家正招募 粪便分離員